急救!!! nas唔小心del左野可以點還原

用緊synology, 頭先唔小心成個file都del左
之前冇用hyper backup, 有冇可能還原番
成1TB到
如果唔還原到都可唔可以搵得番d file名

snapshots?

原本冇裝, 係咪gg左

有冇著垃圾桶？

都冇
依加已經唔求back up番file
可以搵得番file名已經夠

用 raid 幾？

好似有個software 可以救 raid disk

具體做法喺
每個 hdd 做一個 img file
放曬落個 software 度
然後set raid
再 recovery
唔記得是否要付費

用shr btrfs